連登仔集合！屏山北選舉呈請要片

整合：
1. 早上已有候選人朋友 / 助選團被打
2. 有候選人違規於不准拉票區握手拉票
3. 點票期間有鄉黑恐嚇「1 號贏就落閘放狗」

幫手推爆佢，要鄉黑仆街，721 要真相！

原來已有手足開咗 post

請集中火力晌佢個 post:

屏山北羅庭輝開po 求幫拖

呢個由得佢沉

有冇人有片呀

需要

Push

屏山北羅庭輝開po 求幫拖

幫推